仲有無人記得武漢大學生失蹤事件

醬油比支那刪到得番大紀元：
武漢數十名大學生神祕失蹤 官方為何急「闢謠」
更新: 2017年09月29日 8:33 PM

然後武漢p4實驗室係2017年開始運作

其實這隻病毒
我覺得係專殺年輕人
只不過年輕人衛生意識高
所以感染率冇咁高
死亡率亦冇咁高

所以我好驚

#武漢大學生再爆失蹤

2017年下半年武漢失蹤大學生在媒體的曝光之下，引起各界關注，之後事件逐漸沉寂。

2018年下半年，再次爆發武漢大學生失蹤事件，仍然由於警方的不作為，事情毫無頭緒，失蹤者家屬們陷入絕望中。

潘英豪，今年19歲，身高1.80米，武漢市孝感區安陸市趙棚鎮陶廟村人，武漢警官職業學院大二學生。2018年12月22日晚上在武昌區臨江大道平湖門下出租車後失蹤至今。

王女士表示，在兒子失蹤後的三個月當中全部都是家屬自己調查監控、搜尋線索，然後告訴警方，讓警方去調查。

「12月22日下午五點半接了一個QQ或者微信電話讓他走的，這個人很重要，但是（警方）不立案不給查，說我兒子不是刑事案件。如果當時報案的話，當時就可以攔截下來，現在一推再推，說案件太小了。我都懷疑我兒子沒了，要不然怎麼可能手機幾個月沒用。據有關方面人反映，QQ訊息只能保留六個月，現在都四個月了。」王女士氣憤地說。

王女士還說：「校方態度更不好，不協助我們。（家屬）想讓他們幫我們請求立案，（但校方）到現在都反映不到上面去，把這事推得一乾二淨。」

王女士現在非常無奈，不知道如何去尋找自己的兒子。

據家屬們初步統計，目前已知的在武漢失蹤的大學生有三十餘名，至今僅有一名失蹤的大學生找到遺體。

睇番時間，同P4實險室時間相似

武漢人真係慘

反人類恐怖國家

30人失蹤

大學生 全部係高知識份子 有冇可能係佢哋發現個p4實驗室喺度研發生化武器然後俾人滅口

係根據檔嘅政策，被自願入中心做活體測試試驗品

有個搵到遺體
即係個29個都死撚左啦